[
    {
        "randomId": 321
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Rusimbuka mu masaka umwami w'abaderevu",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Umunyinya",
            "option_4": "Igitonyanga cy'imvura",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera inyabutatu ya butandatu",
            "option_1": "Umutsi w'innyo",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Igikuku",
            "option_4": "Injishi z'igisabo",
            "correct_answer": "Injishi z'igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nageze mu irembo ndasitara",
            "option_1": "Urugo udasangamo nyoko",
            "option_2": "Umusatsi ; urukangaga",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Urugo udasangamo nyoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kahwekera",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Icyiyone",
            "option_3": "Umugore uhetse",
            "option_4": "Agahoro mu ntoki",
            "correct_answer": "Agahoro mu ntoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Aha hari agati kadacanwa",
            "option_1": "Isekuru; intebe; igisabo; imbehe; umwashi; umuvure",
            "option_2": "Akagata mu rwobo",
            "option_3": "Amaguru yanjye n'ayawe",
            "option_4": "Injishi z'igisabo",
            "correct_answer": "Isekuru; intebe; igisabo; imbehe; umwashi; umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bune bune yagiye kugura umwenda kwa mirongo itanu",
            "option_1": "Icebe ry'imbaragasa",
            "option_2": "Umwungu mu mbibe",
            "option_3": "Inuma",
            "option_4": "Isekurume",
            "correct_answer": "Isekurume"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rugangazi rugangaye mu nzuzi",
            "option_1": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Agahinda k'umutima",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kararima na Mwimanyi",
            "option_1": "Agatonyanga",
            "option_2": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "correct_answer": "Akanyoni gatwawe n'amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera ikigira izina ntikigire ibara",
            "option_1": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_2": "Umuyaga; umusuzi; amazi",
            "option_3": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana",
            "option_4": "Ibikingi by'amarembo",
            "correct_answer": "Umuyaga; umusuzi; amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abana banjye bikwije impindu bose",
            "option_1": "Imiduha",
            "option_2": "Imbwa",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    }
]